iPhone save gif點樣播？

等iOS 11

仲有無其他巴絲知

其實app store好多app

搵搵thx brother